【新人post】請問我可以在這裏放售一塊電腦底板嗎？

如題目

大家好，新人報到，不清楚版規，煩請見諒。謝謝。

二手區呢邊 比model 價錢 同Tg 有人岩會搵你ga la

你好，可以的
但注意連登仔們會砍價砍很兇喔